火影忍者既最終贏家

其實係一班大名, 成班坐係到食花火睇戲, 好似成班地產界有錢佬, 等於李嘉誠、李兆基、大劉、郭炳三兄弟全部坐埋一台咁，雖然唔知佢地出場有咩用

食花火

打錯

你都又冇打錯
佢地可能真係食花火睇好戲

大劉咩

三代目火影。
行行企企出吓影分身手裡劍都已經被捧做「忍者之神」。

雷切勁過千鳥

卡卡西同第三代個兩屆最好，在職期間天下太平
鋼手個屆簡直地獄

我咪贏家